其實袁國勇想點？？

愈吹愈大咁既

但講d野又黃藍都得罪晒

講真話啫

證明佢冇講大假
真相永遠會得罪人

但事實呢幾日都回落左啦

抗疫不分黃藍
我只信袁國勇

佢講嘅最壞情況未必會發生
但唔好話佢吹

最壞情況係人都識講啦 大量死亡囉

危言聳聽

牙勇恐懼能既icon

今年2月舊聞重溫:

袁國勇：估計香港140萬人感染並不誇張

我都想知佢讀書咁勁

點解d研究會同現實差咁遠

淨係睇幾日咩
國殤假期都未過14日潛伏期 天氣又開始轉涼

唔講大啲嚇下你班友 真係除罩相見都似

唔係恐懼咁簡單
個數超符想像

咁你覺得要睇幾多日先

講哂最壞既情況比你聽等大家識驚，從而避免佢講既情況發生
不過衰在佢講太多次，變到狼來了咁既款

14日冇本地case係基本

預大好過預細, 預細左到時出事, 又比左膠吊過份樂觀

魏文王問名醫扁鵲說：「你們家兄弟三人，都精於醫術，到底哪一位醫術最好呢?」扁鵲回答說：「大哥最好，二哥次之，我最差。」文王疑惑的問：「那麼為什麼你最出名呢?」扁鵲答說：「我大哥治病，是治病於病情發作之前，由於一般人不認為自己有病，因此不願預先治療來剷除病因，所以他的名氣無法傳出去。我二哥治病，是治病於病情剛剛發作之時，剛發作時症狀大都是輕微，因此一般人以為他只能治一些小病，所以他只在我們的村裏小有名氣。而我扁鵲治病，是治病於病情嚴重之時。一般人看見的都是我在經脈上扎針、放血，或是切膚鉅骨等大手術，所以他們以為我的醫術最高明，因此名氣才響遍全國。」

有都唔代表佢講到咁痴線

最壞情況唔係你講到好盡就係 就係統計完 計好數有個range嘅最壞情況喎
利申 只信袁國勇

打風最壞情況都會死好多人
所以有颱風訊號，俾人準備，先唔會去到最壞

咁講最壞情況咪同現實唔同？

唔講最壞狀況又點避免最壞狀況？

唔通日日講自己國家富強就真係會富強？

平穩/保持樂觀咪得

明唔明咩叫作最壞打算
況且係咪最壞都冇人知
你唔比聽日港共放幾條毒虫入黎仲要除罩同你french kiss?

保持樂觀即係好似歐洲平民咁？

下下最壞打算咪唔根據現狀判斷囉

你踢波都預55波嫁啦 強對強邊會預自己先輸

次次都吹水
食魚生都唔得

一日未完 你點知最後唔係140萬呀

你唔講台灣 澳門？

佢講嗰陣都未半封關 仲有大陸人 仲有其他國家旅客飛黎飛去 唔出奇啦 你睇吓美國 或者其他國家 大把人中

台灣最足最壞打算同準備喎，點樣保持樂觀？

歐洲人咪又係照返工 咪撚恐懼啦

最壞情況就係個range嘅最大值 而依家嘅情況喺個range入面好出奇咩

現狀就係你估唔到囉
係呀 一係嬴波一係輸波
嬴波咪除罩慶祝唔使諗啦 咁輸波會冚家剷就唔使定到時點應負咩

勇哥

佢而家一開波就死守心態都輸左

你有得進攻咩?!

我諗佢既預測同研究係base on 當時既policy
咁佢講完 啲人既行為改變左 做多左衛生野 結果咪唔同

你每一次講唔講得出根據先得㗎
自己是旦講句就想質疑專家
連登仔真係好全能

其實個個對於疫情嘅發展會係點都有自己睇法
你就緊係覺得會越黎越衰
但都有班藍絲同港豬就覺得依家冇咩問題
呢個時候一個專家出黎講野 就可以有個中立啲嘅概念/講翻個事實 大家就唔使嗌 佢個角色就係咁用

至於現實同佢口講嘅最壞情況...
講真啊 佢都只係講到最差嘅possibility
你唔好當專家係預言家先得架
佢講錯趨勢唔代表佢冇料/吹水
疫情同抗疫政策都out of his hand
佢都係得一個重點：保持警惕 為最壞情況做好準備啫

條友肯定有上兒登上到short左

唔見棺材唔流眼淚

即係打風你仲出海游水會浸死，但唔代表一定會，係提醒人去避免個風險！

香港之所以冇大爆係因為香港人叻同自律，唔係政府做得好，你睇吓加拿大，第二波幾多大城市如多倫多、滿地河日日八百幾至過千，係因為啲鬼仔鬼妹冇好好去戴口罩、冇一齊努力放疫，出去中咗自己後生冇事，但傳咗俾屋企人。

個反差都唔洗差咁遠呀即係佢貼馬隻馬場場包尾咁但佢係前練馬師

佢講咗咩
無link好難討論

開放所有服務 舞照跳 馬照跑

屌 笑撚左
樓豬想點進攻 用槍射病毒？

超級恐懼撚
吹撚到會有百幾萬中
又屌政府幾廢幾廢
點知而家1萬都冇

佢同你講每日得10個人感染，你估下有冇咁多人帶口罩出街？

諗下點解人地係袁國勇 而你係連登仔

港大微生物學系講座教授袁國勇表示，目前本港仍處於新型肺炎第三波疫情，如果不對高危控制點做好針對性預防措施，冬天隨時有數萬人出事，並有過千人死亡。

笑左同黑警叫醫生讀多d書無分別

你都痴撚線 唔通同你講無事架
繼續去玩，落吧，最好就一大班人去食飯
聚會幾粒鐘咁呀？
你唔驚中招覺得自己體格精奇無所謂
你阿媽阿婆中招果陣唔好喊

得罪乜

認同

“袁國勇講野”不嬲都只係其中一個防疫措施 嚇嚇你班友等你地防疫認真d 每個地方都有個咁既角色

on9，你其實知唔知危言聳聽係乜嘢意思？如果佢講一啲特登誇大嘅說話先至叫危言聳聽，宜家佢後面成個team分析咗真係有機會發生嘅事，只係好中立咁講個事實出嚟，咁又危言聳聽？

佢講嘅最壞情況冇發生唔代表佢吹水，唔好咁結果論，睇新聞見到話冇爆發就話人哋嚇你，聽醫護講嘢，唔好學美國啲on9 redneck

分別就係到囉
你淨係講到大量死亡
袁國勇就講到統計後個range出黎

大佬人地假假地都教授啦你係覺得佢吹咪試下唔好戴口罩出街 放長雙眼睇下有無事過14日囉 如果無野咪繼續唔好戴等冬天囉

你唔好當專家係預言家先得架<—呢句值得highlight

睇呢個post就知好多人咁諗
袁國勇講嘅無發生=佢無料
醫生話個病人最壞得返三個月命，結果病人三個月後未死投訴呢個庸醫黎
咪就係咁所以其他人先要時刻保持警覺prepare for the worst

如果乜嘢防疫措施都唔做
感染人數去到呢個數一啲都唔奇

做咗防疫措施壓低感染
其實可以證明佢地suggestion係正確
而唔係只能證明佢一開始估計錯

比較可以睇返歐美
大部分人唔當一回事
感染人數係好誇張

咁我話有300萬人死亡都得嫁啦
一日未完你點知無？
鬥吹

都係幫林鄭政府建立防疫獨裁統治

咁而家防疫措施一直有做

佢恐懼d咩

咁應該點，你可唔可以講出嚟？

你當醫護係預言家？

如果我見到有條友企喺懸崖上邊跳舞，我夠可以講佢未來跌落山嘅機會係超過90%，咁假如佢乖乖地縮番入去安全地方既話，係咪代表我之前既預測係鳩up呀？

病毒唔防唔守可以點？ 今晚打病毒？

咪繼續維持而家防疫措施
謹慎樂觀囉

你就日日上網click一click睇下個數字
人地日日都研究緊

真，睇下依幾日英法俄標返上去

呢一年香港人到底俾佢撚咗幾多次

啱呀,台灣控制得咁好喺公共交通同醫院仲係要戴口罩

成場係騙局嚟
耶魯醫學院教授：一早有藥醫COVID-19

In the future, I believe this misbegotten episode regarding hydroxychloroquine will be studied by sociologists of medicine as a classic example of how extra-scientific factors overrode clear-cut medical evidence.

On May 27, I published an article in the American Journal of Epidemiology (AJE) entitled, "Early Outpatient Treatment of Symptomatic, High-Risk COVID-19 Patients that Should be Ramped-Up Immediately as Key to the Pandemic Crisis." That article, published in the world's leading epidemiology journal, analyzed five studies, demonstrating clear-cut and significant benefits to treated patients, plus other very large studies that showed the medication safety.
..................

Since publication of my May 27 article, seven more studies have demonstrated similar benefit. In a lengthy follow-up letter, also published by AJE, I discuss these seven studies and renew my call for the immediate early use of hydroxychloroquine in high-risk patients. These seven studies include: an additional 400 high-risk patients treated by Dr. Vladimir Zelenko, with zero deaths; four studies totaling almost 500 high-risk patients treated in nursing homes and clinics across the U.S., with no deaths; a controlled trial of more than 700 high-risk patients in Brazil, with significantly reduced risk of hospitalization and two deaths among 334 patients treated with hydroxychloroquine; and another study of 398 matched patients in France, also with significantly reduced hospitalization risk. Since my letter was published, even more doctors have reported to me their completely successful use.

耶魯醫學院教授

流感年年都有人死啦

危言聳聽成語解釋:指故意說些誇大的嚇人的話；使人驚疑震動

你中文咩程度

吹到幾千人死
中咪中囉，到呢個地步仲驚咁多做乜撚，反正全世界都係咁，最戇鳩係仲接受住防疫為名甘願比人限制自身人權嘅人

撐HCQ醫生慘被炒魷

Just days after the establishment - via its Big Tech partners and liberal media propagandists - entirely disappeared a viral video of a dozen doctors discussing their real-life experiences of treating COVID-19 (and in some cases using the "extremely dangerous" medicine - if mainstream media is to be believed - hydroxchloroquine) and getting children back to school; the founder of "America's Frontline Doctors" - Dr. Simone Gold - has been fired from her job as an Emergency Medicine Specialist in Los Angeles, CA.

According to Breitbart, Twitter has yet to respond to their appeal after nearly three days.

Twitter is punishing a news organization for live-streaming a press conference held by a congressman and licensed medical doctors.

Breitbart News lodged an appeal with Twitter on Tuesday afternoon. Nearly 48 hours later, Twitter has yet to respond or restore Breitbart’s ability to post. Twitter has not replied to a Breitbart News request for comment on how long such a review is expected to take.

Twitter took down the video and locked Breitbart’s account shortly after similar censorship by YouTube and Facebook. -Breitbart

美國再沒有言論自由

瘟疫政治
等d人俾武肺支配所有

真話係難聽
好多人唔記得咗SARS情況

佢擺明係被迫要表態
但係又唔可以話疫情穩定
一黎其他人就會擺佢上台解限聚令點點點 二黎一陣真係爆多獲就仆街
而講就快大爆發就實無死 唔爆大家開開心心都唔會有人追究佢

死既大部份70歲以上又唔講

咁佢講最壞打算想嚇香港人同政府等香港人同政府驚先會小心防疫
叫危言聳聽有咩問題

一定要分黃藍？

最壞情況唔係你講到好盡就係 就係統計完 計好數有個range嘅最壞情況喎
你只係一個冇做research嘅連登仔9up 人地係教授 講嘅嘢唔一定中曬 但一定有曬數據support 睇到分別未
利申 只信袁國勇

佢嗰陣話九月都唔會完
啲人咪又係屌佢吹水

依家十月啦

[COVID1984] 傳染病學者科學家反對lockdown宣言

The Great Barrington Declaration

Coming from both the left and right, and around the world, we have devoted our careers to protecting people. Current lockdown policies are producing devastating effects on short and long-term public health. The results (to name a few) include lower childhood vaccination rates, worsening cardiovascular disease outcomes, fewer cancer screenings and deteriorating mental health – leading to greater excess mortality in years to come, with the working class and younger members of society carrying the heaviest burden. Keeping students out of school is a grave injustice.
................

As immunity builds in the population, the risk of infection to all – including the vulnerable – falls. We know that all populations will eventually reach herd immunity – i.e. the point at which the rate of new infections is stable – and that this can be assisted by (but is not dependent upon) a vaccine. Our goal should therefore be to minimize mortality and social harm until we reach herd immunity.

The most compassionate approach that balances the risks and benefits of reaching herd immunity, is to allow those who are at minimal risk of death to live their lives normally to build up immunity to the virus through natural infection, while better protecting those who are at highest risk. We call this Focused Protection.

你用法律強迫人戴罩緊係未完啦

你用法律強迫人戴面罩都得啦on9

咁你又有咩高見啊？

who cares?

有可能變種嘛
如果好似西班牙流感咁下一波後生死亡率高啲點

我只信金正恩

佢淨係做數據分析姐 但好似股票咁
淨睇圖你輸硬錢

其實你喺度講緊乜？
即係唔戴就會完？

諗起個大圓底POST

驚就唔好出街囉

即係咁
唔知你有冇開刀剝過牙/做過手術
多數做之前都有個醫生/姑娘同你解釋手術風險
包括內出血/菌入血/死亡
佢地講定除咗係保護自己 仲係因為真係有research計過%係會發生 就算個手術好簡單 成功率去到99.9% 佢地都要講 因為你有知情權 去知最差會係點

你依家就係做完手術 覺得自己冇咩唔舒服 並冇出現任何手術前所講嘅最壞情況 然後屌鳩個醫生/護士係恐懼撚 嚇鳩你咁
但其實佢地只係inform你 情況有機會差成咁

冇人驚喎
講話有咁嘅可能性啫
可以除罩㗎

醫生會講佢幾多成有晒數據
袁生有講幾多成機會咩？

知唔知咩係回落？
人地用stat計difference
你地班港豬藍絲淨係睇表面
袁國勇教授係一個好好嘅學者同醫生
我唔係打手，但佢講野從來都based on evidence
你可以唔同意佢唔食三文魚刺身
但唔該唔好質疑佢係抗疫上比嘅advice

垃圾病
每日中感冒既人多撚過佢

收檔啦佢 成日叫人閂晒餐廳酒吧
咁d員工失業呀袁生出糧？

撇開佢D意見既準確性如何, 條友由始至終都係想做全港武肺抗疫磚家既 NO.1, 長期睇住中大個專家意見再加碼, 好似同人玩 show hand 咁, 攪攪下變左嘩眾取寵

係囉冇個䅁果陣又唔見佢講野既

時至今日真係得佢一個仲係靠科學行事
雖然D論調好似好誇張比班港豬當KOL

論目前我哋面對緊嘅呢隻病毒，其實後生仔中咗就唔係好大件事，但問題係越多人瀨嘢，佢變異機率就越高

再者，而家防疫限制咗你乜嘢人權？最多咪少咗出街同埋出街戴口罩咪濫用呢隻字啦

為科學 真中立撚

話收回果幾句咪就係被逼害

特衰連依d都容不下

恐嚇香港人冇成本既，係日日恐嚇你lo

袁國勇都要爭第一？你冇野下話

有時覺得連登啲人嘅智商其實同啲藍絲無咩分別

醫生啲data 係base on past medical record
袁生依家冇history可以參考啊sorry
但個核心都係prepare for the worse啫

冇嘢駁到人就開始胡言亂語

真相就係個病毒只係弱感冒
香港人仲on99信個政府戴口罩

G持講完收翻

樓主完全係智障

公平啲講
佢係負責喺佢專業範疇入面畀意見
民生方面又會有其他人嘅意見
決策者先係從各方面意見入面取捨 攞一個平衡點

其實冇可能會0確診 口罩撚要戴足100年

你同返上個月父母肺炎死晒個女仔講囉

係咪弱感冒就唔知
淨知呢個病毒mutate得好快 而且係人造嘅
因為太多未知數 所以先令大家卻步

又黎迫害袁教授

就證明佢講得無錯

流感都有機會死架啦

9upper刷存在

冇個案果陣要講乜？出嚟恭喜我哋呀？咪為反而反啦

重點係病毒種種證據證明根本係支那人造
之後港共合作無間 永續疫情藉以換取空間打壓所有異己
而唔係隻病毒幾輕微

成班玩左成年都錯focus

咁你咪戴口罩過世囉 街都唔好出呀你
唔係點對得住個女仔呀？

神邏輯
你D傻閪風向 其實幫緊政府維穩咋

focus喺袁國勇係恐懼撚 好撚廢
啲建議令到佢地失業 搵唔到食
如果佢咁有權力 政府又真係聽曬佢話啊 香港依家就係好似台灣咁啦

佢唔係以政治立場去發言，而係專業角度。唔去please 任何人去發言，呢d人先係最可信。

因為科學研究係基於當刻嘅情況去研究
但現實中身邊嘅事係會不停改變
所以唔會百分之百準確
而且現實生活並唔係線性發展
而係有唔同嘅因素影響

你講到好似個疫情已經完左咁既

咪就係 咁落力屌佢有撚用咩
笑下佢有時言辭誇張左少少咪算 學者不善辭令唔識PR 好正常

記得煮熱d水果、咪撚食刺身
信專家呀

老實講，有多一單嗰d半島on9群都嫌多
豬隊友嘅因素有太多

如果一開始個個都唔戴罩 日日出黎載哥載母咪可能去到最壞情況囉

佢講得大唔係預言，
而係手段。

無論結果係點，
講得愈大，
香港人對疫情既戒心就愈大，
一定有正面影響。

袁國勇：預計未來100年將有60億人死亡

秒

用人命反攻武肺

戴口罩減低傳播風險有咩問題?醫院d醫生都係咁架啦 會唔會唔戴手套做手術?咁d醫生又要成世戴口罩手套?

咁祝樓主中招

作為科學人, 佢都係有話直說
將最壞嘅情況講出嚟
雖然未必會發生
但佢講嘅嘢有一定警示作用

同你講武肺死亡率只有3%
大家繼續返工好唔好?

而家唔係返緊咩

有講錯？
冇措施有幾萬人感染一啲都唔出奇

恐懼撚咪撚出街呀，你控制唔到隔離個老野會唔會除罩咳

一陣經你眼入身就廢炎跳唔起1cm返到屋企仲野埋比老豆老母，害撚死人

快d返屋企自我隔離、禁埋老豆老母足，咪撚做不孝子條街好危險

人地搞研究㗎，講政治on99

我信佢 但死嘅係長期病患 同 高齡人士

真 就算明知個病毒係寒冷季節會活躍啲 我地都應該維持依家嘅防疫措施

咁而家有措施呀冇措施咩病都大把人死啦

從來都唔驚自己中 只係驚身邊老人家中
有數據睇死嘅全部都年紀大，
笑人恐懼撚嗰啲成日講到啲後生好似驚啲自己中咁

係

邊個話寒冬會活躍d

之前d手術有哂案例咪講到幾多成 但係幾多成都係假架啦 一係有事一係無事 就算同你講一成機會你就可以完全放心唔驚咩
呢個武肺咁新 又會變種 又要睇香港人點抗疫 都幾難斷定幾多成機會

咁事實上係點先
人係要生活，又要返工
咩安老院復康中心果d又係酒吧？

自己上網搵啦 咁大個仔 上網搵下有幾難呀

所以咪繼續有第N波
之後WFH無限loop

大部分香港人唔撚驚照出街 就知乜撚嘢措施都冇用

其實叫人預防係必要既
叫人keep 住戴口罩 做好衛生 減少聚會就夠啦
佢依家吹到老撚咁大 用美國個數據黎話香港有機會會有140萬人中招

就算中招死亡率好低 用下腦啦

我又唔係醫生 你同我講做乜撚？
仲有本來係有病先要戴口罩既 唔該搞返清楚

其實袁國勇同一眾專家嘅問題係離地兼成日狼來了
佢哋唔係亂講
但係日日都最高戒備莫講話市民
D官員都頂唔順

不過我會理解，病毒個模式成日估你唔到
你前幾日以為會爆，大禍臨頭
點知呢兩日暫時又唔見unlinked
但七月初大家以為風平浪靜
即刻大爆發到雞手鴨腳仲死好多人⋯⋯
其實，專家唔敢認自己能力有限，唯有不停嚇大家囉

人地食提子會搵滾水淥，你expect d咩

所有武漢肺炎問題一律只聽袁國勇/張竹君建議

攬炒師，手足黎

悖論黎
假設一個預言家可以知道大家如果做A就會有大災難
佢叫各位唔好做A
結果冇人做A而唔發生災難
咁最後呢個預言係咪成立呢
最後冇其他人知做咗會點

佢肯叫政府封關我咪信佢囉

係因為China Secret單野先針對酒吧做野

我相信冬季可能會有第四波 但佢咁樣講又好似吹大左喎

一直係未有定論 一樣好多人懷疑溫度唔關事 好多國熱天咪又中

自私撚咪撚戴口罩出街阿 一陣隔離老野除罩咳 野唔到你就野唔到你全家 咁你就害唔死香港人架啦香港人死唔哂 就有人反中架啦

咁你中囉 ，係先好講呀
下下都要死先叫嚴重 用下腦啦

醫生都冇病 點解要戴口罩

但成日狼來了，D人慢慢就唔會理
結果到時隻狼就會來了

佢係一個鳩噏冇咁過份既何栢良
何栢良先正宗廢老式乜都屌

唔該搞返清楚 你中招唔係即刻知 仲有唔係有病先戴口罩 戴口罩係保障自己同人地

佢話要全民檢疫 四日做晒七百萬人
係咪即係曲線話做唔到

有病先戴口罩?係咪無常識你去睇醫生 個醫生都戴啦 唔驚你咳兩野傳俾佢咩 87

無錯，忠言逆耳

真相係死亡率得2%

都係個句，狼來了既問題
專家其實要承認佢哋無辦法預測幾時會爆發

去到老人家身上就唔係2%， 家人仲無機會見最後一面。

其實我自己唔飲酒
但下下頭痛醫頭都唔知做乜鳩
一係shut down成個社會架姐
一日仲run緊就會有架啦

真相五毛會特登話俾你知
死亡率得2%
叫你唔好載口罩

咁交通意外點算係咪要出禁車令？

D後生仔唔好意思話你班死老嘢唔好阻住大家去，wet⋯⋯同埋有啲後生仔都會驚

做乜要唔好出街？而家係叫你出街戴好個罩、洗多啲手

其實佢個訪問前面係講緊佢落老蘭視察過，見到好多酒吧都好逼，好多人除晒罩大聲講嘢，話如果咁鬆懈好危險

然後先再講文獻話冬季流感加埋武肺預計會令疫情有機會更嚴重，所以千祈唔可以鬆懈

死唔去個肺都花左 咁就一世

好多人都無肺花嘅⋯⋯

做科學家應做嘅事

咁你咪戴一世口罩囉屌 點解可以咁撚無腦
醫生要每日對住咁多病人就話姐
好人好者戴乜撚野姐屌 你戴口罩過世啦法西斯

經過七八月疫情都冇斷 其實依家差唔多變咗風土病咁 冇可能有一日會零確診 咁你係咪戴足100年罩

每日要對住咁多病人緊係戴口罩啦下話

呢幾日周街都係人 迫滿晒咁

14日後...

弱智
先唔講變種
醫療負荷唔到 死得人多

佢好明顯誇張咁講 想你班人戴口罩 謹慎啲

疫情完咪唔戴囉 屌 點解可以咁撚無腦 無啦啦要人戴足一世 你咪好似特朗普咁囉

第三波爆之前，d人都以為已經無事，重笑鳩佢

1-4/10個4日爆多人出街

武肺中招有樣睇?你點知你身邊有冇武肺病人?

我係政府一定唔會比疫情完香港真係多得你呢啲咁易控制既人

可能經歷過講真話定假話都俾人話, 佢依家索性鳩嗡算
只要唔涉及共匪滅亡之類, 佢吹咩都冇責任上身

抗疫期間戴個口罩就要俾人叫戴足一世 依家連登仔咩神邏輯黎

同你嘈都無意思繼續戴口罩過世

遠sir先最識玩
只有咁先可以全身而退

同佢哋辯論冇意思㗎，佢哋就係覺得人命冇乜價值，有人中武肺死就抵死，反正死嗰個又唔係我，最重要係唔好阻住我。每次就剩係識講1cm，死嗰啲唔講，冇味覺嗰啲又唔講，不過唔緊要，反正又唔係我中，你有後遺症係你抵死。

會唔會係香港多你呢d人先疫情唔完

又要人戴過世做乜撚野

同你呢啲咁樣嘅人嘈先冇意思 又弱智又自私

驚咪唔好出街囉

全民檢查前話一定要做
全民檢查後屌政府浪費錢
佢負責玩鳩政府就真

死左幾多人？個幾千人一早出左院啦
小事既咪留係屋企 唔洗去醫院 就唔會影響
你D恐懼撚當一個普通流感係絕症 仲弱智啦

個日聽佢係881講
140萬人係根據以往流感既散播速度
同假設大家唔做好保護措施情況

雖然我一路聽都覺得講得好誇
但其實錯不在佢呀
係正苦帶頭播毒姐

忠言亦以 其實香港人都幾撚矛盾 一開始叫生叫死 又屌唔封關 又叫醫護罷工 依家又話人地吹大左 咁唔好做防疫 好似美國咁 香港感染番廿萬人 死番幾千人係咪你會條氣順d?

忠言就會係100人死

1000人死就係危言

咁你有冇任何stats support你講既野呀?
你冇咪姐係9up囉, 人地有stats support唔係好似係求9其其咁講句就係

根本香港人依家唔care 防疫 條街幾撚多人就知

其實袁國勇點講都係佢win，佢理得你有冇飯食，你可以參考佢嘅說話，但唔使吓吓全套做，除非你有家底，一年唔返工唔出街都冇問題。

否則，你要生活，都要接觸其他人，自己執生就得，你話二三四月啱啱嚟料淆底就話，家吓年尾，都知道應該點面對，嘢嘢咁緊張把撚咩，平常心啦。

哇屌你老母 依家連登變撚到babycondom 一撚樣

無咗唔戴口罩嘅自由唔係人權？
逼迫要檢測體溫唔係侵犯人私隱？
限制人數相聚又唔係人權？
話要防疫咁防疫到幾時？有疫苗？又潛在風險變種咁係咪要繼續？變種有機會死好多人係咪要繼續防疫？依家同你講數據又話要睇定啲，到十四日又話要防止變種，到廿八日又話要防止外國人感染而繼續，個龍門想搬到幾時？

美國咁大咪又死左20萬人
你咪唔好戴口罩lor
去醫院抗議屌人戴口罩lor

咁唔好踢咁多波 因為頂得波多會有腦退化 係咪叫忠言逆耳
唔好打咁多籃球 因為會風濕

咁你覺得有風險咪繼續戴，自己出少啲街，無咗防疫你都有自由決定㗎。

年年流感都死人架啦
咁你係咪年年都戴幾個月口罩又唔出街食飯？

自己驚防疫無問題 但整幾十樣措施限制人自由係on9

呀袁生教大家生果用熱水浸，唔好食魚生
就知條友係恐懼撚教主

驚就咪撚出街，禁埋2老出街呀唔驚咪繼續出街睇下你自閉死先定我地中武廢死先

柒頭一個，成日搏出位，講野又無point

佢係根據科學同數據黎判斷，
有好多人感染咗，冇病徵，冇驗，但仍然有感染性
後生仔係唔洗太驚，但每個人都有家人，你感染咗冇事唔代表你家人都會係
加上個病毒仲有好多未知性，傳染一次，個病毒變種機會就大啲
企喺防疫角度，永遠都要作最壞打算

成日話香人做得唔好，又唔鬧吓香港政府？佢知吾知就衛生署D安排幾差幾On9，交樽仔都限時限刻，全部人都唔駛揾食咁？

10/10

我覺得佢遲早比人拉

防疫唔係個人嘅事，而係全社會嘅事，如果所有人都自律帶口罩同唔做危險嘢，根本唔需要整措施。當然香港情況特殊啲，但唔代表整措施係有問題

垃圾政府淨係做d野出黎害9人 香港人可能鬧佢都廢9事

整埋D咩4 人限聚 侵犯人自由多過防疫

明知依家個垃圾政府無用 咪每個人都自己做d野保障下自己囉 唔通真係好似個大媽咁信政府咩

咁所以就話D措施 on9 lor

顯著性謬誤

對於一d一直keep住防疫心態和措施的人當然係平常心，因為我都無咩方法再提高自己嘅日常防備。係得番減少週末出街閒逛次數，呢點我自己係視乎個幾日確診人數決定
但個d情況一好轉就放鬆哂去fing落吧開party除哂口罩放飛自我個d，咪就正正係佢呢番說話嘅target audiences 囉

最壞係永續囉。。隻野無消失又唔知幾時又爆

武肺廢咁強多

我先不論4人限聚有冇用，我都覺得冇用，但係你講侵犯人自由，咩叫侵犯人自由？殺人要坐監，算唔算限制殺人犯殺人之後嘅自由？如果算，咁又有乜問題？你自己一個住深山，你做乜都冇人理你，但係你而家喺個社會入面，你做嘅嘢會影響到其他人，受社會限制有乜問題？

做好多野都會影響人啦 講野大聲D都會
係唔係咩都要限住曬好似極權社會咁？

唔活躍唔等於唔會中喎既然你話未有定論 即係你都唔可以完全否定我啦 咁點解唔可以向穩陣個方向出發？定係你覺得保持樂觀就能夠成功投疫？

人地都唔想理政治 邊會分黃藍 基於佢自己既專業判斷有個句講個句

Westworld咁

其實好多時連登仔根本同啲藍絲廢老一鳩樣
成日屌啲專家教授唔識野

班友都唔知真心比PR帶風向定自己天性岸鳩
責任係邊個到班人永遠唔講
係都要話你市民過到恐慌 串你帶罩帶到入棺材
真係壯年猝死個D你又當見唔到?
成日用流感黎比 流感係天災 武肺係人禍 咁都有得比較?
以後邊個醉駕車死人 邊個桶死人 包括陳同佳啊 都可以話流感每年死幾百人小事啦

講到blame the victim 港豬認第二叻 無人敢認第一

你都識咁講架咩?
既然責任在於政府
你屌市民帶罩做咩?
而家我想帶架?
唔帶599G罰錢你賠?

講嘢大聲會唔會整到人病甚至死？遇到瘟疫就係要帶口罩同出少啲街㗎啦，你唔保護自己都要保護其他人，當你保護其他人，就係保護緊自己

你講同袁國勇講係有分別

咪係

統計數據信唔過
醫生講野信唔過
大學教授又造假又唯恐天下不亂
得佢地最咩都曉 心水最清 文史哲數理化咩都係專家

袁國強都係專家

強定勇呀

人類做愛帶condom都唔知要帶到幾多世紀啦
你係咪又要屌

就算係天災，都救得一個得一個啦，根本人唔應該因為咁而死，因為天災人禍而死明明係不幸，都唔明點解可以講成係適者生存，講到好似應該死咁，如果係咁，咁唔應該有醫學，有病唔救直接死咗佢

其實最好有五六七八波
因為我哋而家可以做嘅嘢係有限
一定要 借疫情返攻
先可以真攬炒

你見到疫情有咩機會幫助我地反攻?
除左經濟差左 但政府出D政策一定係益大財團 由鳩你小店執 特別係黃店
淨返既就係 永遠打壓集會 有咩野有利既地方

最後果句認同
而家港共中共擺到明係借武漢肺炎黎擴大權力
利用你嘅恐懼去加強監管
等你潛意識覺得唔跟足佢做就係你錯
有班人重要甘願比人監管先識得自我保護
即係好似習近平唔立法惜食就唔識得要珍惜食物一樣道理
人民質素要幾差先需要咩都立法去管你日常生活呢

呢班人真係好撚痴線
自己感受下因為突如其來比你地講到死亡率1%小事過傷風既病症而無左雙親 睇下仲會唔會咁撚涼薄

不甘願被一個不合法既政權限制自身人權係事實
但如果政權係有民意授權 最後香港人集體決定既防疫政策係咁 我會接受

啱啊，其實只係少少將心比己就會明嘅嘢，班人好似冇人性咁

病毒系 不斷 會變種
可能變弱可能變強
希望係邊強 再傳返支共
香港經濟只會每況愈下
香港係中間人
中美而家開始脫歐
他想疫情同社會運動
我見唔到疫情過咗經濟會轉好
政府出任何政策都係益大財團同支共
所有大小工程都係 紅底 公司
不論黃店藍店 執笠只係遲早嘅事
因為租金高消費低
7月1號之後
香港失去咗 自由 民主法治
將會集中打壓 社福 醫療 教育 法律界別
永遠打集會係一定會發生
但我哋要堅持我哋嘅理念
要攬炒就唔好怕痛
大家加油

我真係信有幾百萬人感染，因為隻病毒太廢，太多人中咗無病徵

唔嚇9啲廢老pk，邊有今日嘅成果!

香港人多謝吓你自己，每次抗疫成功都係靠咁多人自覺戴口罩，港共有乜功勞? so sorry喎，諗唔到囉!

吓 用下腦都知佢係咩人啦
你自己諗下咁多既事實夾埋一齊
個個都絕對係為自己利益著想
咁你基本上都推論到真相

都唔明班人係冇腦定冇同理心 呢班人同d冇腦藍絲19樣 見到都想反胃

強呀 你咁信專家

法律問題唔聽晒袁國強講既？

人地都係法律專家

而家律政司都係專家啦

屌
咁你都睇個個人咩post架嘛
大把官退返落黎咪開始講返人話囉
基本上無政府post無入黨既大學教授學者
講野都好有說服力
唔通信你咩

年年都有人流感死架啦 不過無新聞講 only
中左武肺個幾千人出左院無曬事又唔見你D恐懼撚講

陳雲就博士啦 前高層咪又比人當傻佬
可唔可信同專唔專家冇關係嫁喎

事實係除左政見唔同之外
其實有D人既賤格程度係超越藍絲

教授同博士都差幾遠
文理科又唔同
理科野主觀成份少啲

醫學就一定袁國勇勁d 政治陳雲又真係博士專家喎

咁你又話信專家2個專家意見有矛盾喎

袁國勇叫人閂曬D食肆咪又係廢up
閂曬D 人無工開係好事？

最大問題選擇性執法袁唔敢講

根本唔係有心防疫既

藍屍唔洗理咩限聚令 佢又扮盲

講多少少
唔明
btw袁國勇既推論可信
陳雲講既多較多個人觀點
同埋如果講緊防疫措施鬆緊
2個目的都唔同
一個要趕絕肺炎
一個要放棄健康換人權

成條街 地鐵巴士勁撚多人

其實由頭到尾佢都只係講真話
由最科學既角度去比意見
只係有人用政治角度去諗佢

佢之前比林鄭話佢所謂專家佢都嬲到話唔再上電台講野
話公務忙
理由心照

宜家都係忍唔住出番來同一眾市民分享佢既專業意見
真心好佩服好尊敬佢
藍又好黃又好既市民都應該要聽佢講

佢話要強制檢測就知on9 啦

陳雲一早話防疫係政治打壓喎

事實證明左係

d所謂措施極少對普通人執法

袁生仲繼續支持呢d措施？

完全唔提政府選擇性執法問題

一味話要加強措施

都話我扮廢老唔戴罩聽馬 飲啤酒

佢扮學生唔戴罩派抗爭傳單

前後腳20米行過 一齊報警睇下罰邊個先

袁生係離地左啲
但佢角度係假設所有人都平等
啫係教練叫你做
你唔做
唔同打9你咩

真話有幾撚真
一路提住大爆發大爆發幾多人死(都係一百個)
又唔提康復機會好大
成鳩日去恐嚇市民屌你老母

咁唔平等已經點加強措施都冇用啦

又一隻政府走狗
寧願幫個極權政府黎限制市民自由

驚咪唔好出街囉 直到有疫苗先好出黎

有個句就講個句都算危言聳聽？
唔通要個專家研究完好大風險嘅
都要話大家好安全ga，唔會有事ga
咁先算正常？
屌你個腦都唔知係唔係裝屎嘅

教練係咁架啦
不過打波可以炒球員
而家係啲球員大撚哂咋嘛

人總係到死個刻先清醒

科學家

但冇得㨂一定要咁做， 講得好少少d人會大解放，到時佢就千夫所指，攪出人命重大鑊。

寜願到時俾人話佢誇大。

條垃圾夠膽講封關未

其實袁國勇成日出黎up最壞演算，

搞到好似啲nasa新聞隕石撞擊地球，太陽黑子搞到全球大停擺一樣當你流料

加上袁國勇個認真樣造就咁多meme

今次抗疫政治問題多過醫學問題，佢講完都冇用架啦

睇左十頁都好似冇人講到呢個point

由頭到尾都係操作
當然一定要保持基本衛生意識
不過我已經好耐冇信啲確診數字

其實你都係極權走狗，幫極權政府限制市民殺人嘅自由，幫極權政府限制市民偷嘢嘅自由

呢啲嘛狼來了

袁國勇作為專家，角色應該係分析並作出建議
但係唔應該話要強制市民呢樣果樣
正如醫生講完手術風險，最後決定做唔做應該係病人

防疫措施都係作最壞打算，但係最壞情況唔一定會發生
佢假定你有機會帶病毒，唔代表你一定帶病毒
帶病毒又唔一定會傳染
同埋防疫措施唔係做咗就一定無事
既然係咁，憑咩逼人去做？

好多人話美國人輕視所以奶嘢
但係瑞典佛系咪又係無爆到七彩，少人報出嚟啫

忠言逆耳

唔係一就二啦屌，咩天冷會嚴重d，屌你老尾赤道既國家日日炎夏都爆得咁勁，關閪事咩？

點解得佢一個可以頻頻喺電視上面出現

其實日本仔都係輕鬆應對，之前連登仔仲睇死日本大爆發，點知乜事都冇

相反而家香港恐懼撚當道，雖然防疫到，但成個經濟搞到生不如死。點解政府要咁做呢？
因為經濟差的話，人就窮，窮人就要返多幾份工，唔得閒搞政治。港資企業又會萎縮，特別係中小企。之後中資就可以完全控制香港命脈

用最壞假設思考問題，睇落好似好邏輯，咁你會唔會用最壞嘅假設，覺得自己一搭飛機就會空難，成世唔去旅行呢？

樓主係著名on9仔 點解仲咁多人喺度理佢請擅用起底功能

利申：冇爬文

天氣涷，人抵抗力會減弱
咁中招機會會增加
明唔明？

天氣熱都唔見得中招機會減少，重點係點防點阻隔

on9
佢講個最壞情況而唔係講個moderate中等情況唔係叫危言聳聽係乜

寫佐篇文講中國人有食野味陋習，之後又收返。引起大家注意。但其實，都係想將大家帶去病毒起源野生動物的誤區。依家，知你隻病毒係人造，生化武器，袁教授一個字都唔夠膽觸碰呢個話題。表態支持或拿出科學理據反駁，都一粒聲唔出，當係睇唔到。

唔出街咪隔晒囉
但... 大家做到嗎？

最多咪少咗出街同埋出街戴口罩
繼續做你隻乖乖港豬啦

佢係因應返當時既情況, 唔做抗疫既情況下
呢D計數計出來係咁佢就依書直說, 唔會覺得「140萬咁誇張既, 等我改改佢先」

岩岩有篇論文係，有一成人的Interferon基因突變，會令佢地自身免疫反應奇大，而呢個反應同年齡無關

Auto-antibodies against type I IFNs in patients with life- threatening COVID-19

Inborn errors of type I IFN immunity in patients with life-threatening COVID-19

一日未有解藥同疫苗，呢個病毒病都係莫大公共衛生風險。

又唔夠膽全面封關加戒嚴封城，得閒就對啲稻草人（餐廳酒吧）打兩拳，咪由得佢爆囉

佢重可以點算係咁架啦
算係有吉士架啦都敢言

點解要將抗疫政治化？

我驚你唔戴罩出街野9人咋

完條撚咩

吹？第二波之前咪又係好少人信佢，結果呢？

港豬好撚自豪自己跟撚住政府d 防疫措施做到足，仲做撚到突tim ga, 覺得自己好威威，但實情一直比人一步一步控制緊自由都唔撚知，做埋幫兇

真係要唔見棺材唔流眼淚？

調轉諗如果武肺咁恐怖死亡率咁高，班專家更加應該迫個垃圾政府快快手全面封關/封城隔一隔先，家陣久唔久伸個頭出黎打稻草人搞啲餐廳酒吧都冇用

岩岩行過啲廢老餐廳，個個咪又係一衝入去就抵壘咁除哂罩成堆人迫埋一齊，之後經過荃灣海濱公園成堆後生圍圈開p隊啤

袁大帥牽住全香港人嘅鼻行
你班港豬就當佢神咁拜

真係好撚驚丫

做足預防措施 所以咪冇發生到囉

講到咁威 咁有咩高見呢？防到疫之餘又唔駛戴口罩?

袁國勇一早係推全民檢測
依家就批評
呢啲係咪鬼，自己分析

成日拎科學黎講，往往到關鍵就幫政府
完咗又批評洗底，呢啲十分維穩工具啦on9

點睇佢支持全民檢測？今日又批評返？

你有冇聽佢講㗎
佢話啲病毒係低溫環境下數量會多
唔係直指冬天爆得勁

真相永遠令人難受

班低端人口諗嘢真係好撚正

根本班黃失去理智
總之唔岩就屌人地藍
唔俾人中立惡過共產黨

佢成日嚇香港人希望你地乖d

佢講緊傾最壞情況，所以唔中係應該慶幸而唔係屌鳩佢

仲有，如果佢下下講最好打算，你估班廢老會點？

同你講無政治考慮
但唔會提唔開工
食撚屎啦佢

樓主好撚on9，此post已完

100年都唔會完 恐懼撚成世唔好出街啦

咁你有無理論, 數據 同知識經驗去評估吖?

一句講晒，全港所謂專家你信邊個？

sor，收翻

又係你隻五毛雲糞

block左佢好耐

警告：會員 係！各位網友！ 係扮老燒fans既五毛分化撚

收撚皮啦死五毛屌你老母

如果個個唔帶口罩，140萬中唔出奇

袁國勇想大家小心D，如果爆開左就變美國咁，防都防唔到

講最壞情況會點
最終都係想大眾唔好輕視疫情
比起某大國為左維穩鳩吹疫情
已受控然後失控累街坊更好吧

睇下港共幾時拉佢做謠生事

食飯會戴口罩？算吧啦

搬完龍門好返屋企啦，條街好危險，一陣出街野到野返屋企比屋企人，就真係執骨都唔掂

學猿教授熱水煲生果、煮熟刺身、沙律先係最正路

之後真係多人死：一早警告左你地
到時冇事：多得我提左你地識預防

立於不敗之地

佢信科學 藍黃於佢是浮雲

唔係咁樣點嚇到班撚樣屎淋尿瀨，自己醒定做好啲措施呀
你知大把人心諗驚閪咩咁

從醫學角度睇
大家應該唔返工、唔出街
淨係有醫療食物就夠了
最安全

Pin this

比喻不倫
有人比馬貼士人嘅目的係嗰隻馬唔好跑出嚟？佢要大家保持警惕，就係唔想疫情失控

比佢撚好過真係大量死亡啦

樓主比人屌到屎忽爛未

袁教授有佢嘅功勞：

//醫學界尚未找到治療輕微武漢肺炎病徵、但病毒量高病人的最佳良藥，港大化學系與港大微生物學系講座教授袁國勇的團隊，發現一種常用於治療幽門螺旋菌感染的藥物，在實驗室環境能減輕染疫的金黃敍利亞倉鼠的病徵，甚至降低病毒複製增生機會，或能成為潛在治療武肺的藥物（druggable target）。

研究顯示RBC能阻武肺病毒在呼吸道增生
團隊表示，已知一些含鉍（bismuth）的藥物或相關成份，有抑制沙士病毒作用；團隊由此抽取6種相關成份實驗，發現治療幽門螺旋菌感染的藥物（Ranitidine Bismuth Citrate，RBC），注射入感染了武漢肺炎病毒的金黃敍利亞倉鼠，同樣起效，倉鼠2日後沒再出現病徵。

研究又指，一般而言，受感染的倉鼠4日後體內病毒量應該最高、轉變亦最明顯；但同一實驗發現，接受RBC藥物的倉鼠，4日後鼻腔及胸腔的病毒均減少，代表RBC與瑞德西韋一樣，能阻止武肺病毒在上呼吸道及下呼吸道增生。倉鼠在實驗室環境下，肺部的感染也有改善。//

其實佢係岩ge.
屌你之前玩果堆asymptomatic野根本on9.
但你screen high risk group係岩ge. 文獻都係咁suggest.

我覺得強制得來要合理。
你唔可以強制全部人驗。
但如果你果堆人本身係high risk, 例如接觸過患者，其實依家都強制緊？

袁国勇藍到仆街 做中共走狗支持599G

仲要比一堆自稱黃嘅人吹奏

係囉
都唔知啲人驚咩
我就日日都唔戴口罩出街
反正我都唔驚

無症狀個part願聞其詳，謝謝

我指你universal咁去screen d冇病症的人。簡單來講，就係你中的機會極低。而且吃力不討好，加上你個尻政府係冇誠信。
全民隨機檢測，從防疫，medical statistic, 經濟同政治的角度都係行唔到，亦唔應該做。

但你如果screen d high risk group, 本身佢地中的機會大d, 成件事會比較make sense。你亦可以集中資源重複檢驗。
其實我覺得最好就好似佢咁講，一d輕微症狀的人去驗會最effective

一早講但唔代表政府一早做
加上佢係個科既專家
點都要聽佢講幾句既
唔通要聽個護士長局長解釋咩?
同埋再上一任既骨科專科醫生都批評一個徵生學既教授
真係香港政治永遠大過任何人完全凸顯曬出黎

呢個教授冇幫任何人
佢只係講返數據同要做既野
不過就睇大家隻耳仔點聽
就正如屌鳩政府唔封關既人都可以係禮儀廉一樣
(禮儀廉係後期跌落地執返堆沙個種)
總會有大中華膠既存在
但只要屌鳩政府都應該支持

你咁撚勁既咪上台講囉
不過我怕你連港大門口都入唔到

香港依家真係政治正確係大撚曬.....
老實講，佢都算係咁，起碼d野聽落都正正常常。
屌你，林奠呀，蔣麗芸教人蒸口罩果d, 完全係尻up老作，一d sense都無。

袁教授，我信佢都會搵下literature, 或者用佢累積咁耐的知識，用過腦先講野

咁個問題係政府甚至某D民眾，都係想清零。而即使強制全民檢測既花費對比全面閂高危場所既經濟損失其實少啲。再講，國寶之家真係有人無病徵但病毒量高，真係傳左比大半院友。

佢冇幫人但政府搵佢做得類似顧問就要聽佢講啦
政府搵佢佢冇SAY NO已經係決定會睇下點處理武肺
只係睇佢會幫政府講咩好說話說服一班市民
不過暫時冇咩花生食住
不過如果佢冇沙士單野有功
唔單止黃個邊藍個邊都會日日屌鳩佢甚至政府都換鳩埋其他人做

係有呢d人。
但全民檢測執行上係有困難，加上你依家個政府誠信出現問題，係更加做唔到。
而且你個test唔係100%準確。你放走一d false negative, 佢地覺得自己已經冇野，尤其班廢老，就會除罩周圍播菌。
而且你可以今日驗，聽日中。你全民咁做，資源上根本做唔到重複檢測。

所以先要集中資源嚮high risk group.

呢啲有個figure 拉線去到一定時間會達到咩預期
數據唔大你唔會知道實況係會唔會似預期
當數據支持多 預期就會同現實相似

對呀，不過弊在即使連黃絲好多都仲驚呢個病呢。你試吓多幾位國寶之家個位無症狀院友啦⋯⋯

依個po同一個fb page咁似

咩叫做有病先至戴口罩
咁本身未有呢個疫情之前
出入醫院都係要戴口罩㗎啦
咁唔通啲醫生護士都係有病？
呢個邏輯完全唔成立個喎
咁如果咁樣講同人做手術嘅醫生護士都唔使戴口罩啦
唔該搞番清楚

無有建設性嘅言論就咪撚廢up啦屌你老母

雲糞五毛logic

原來清食飯會戴口罩好撚有建設性

會唔會戴埋頭套出街

反省下啦，唔夠人講就屌人老母

反而何柏良而家好似已經俾人滅咗聲咁

一個連生果都要放熱水滾一滾既傳染病專家, 你唔係諗住佢同你講無野呱

我公司同屋企安全 所以會除罩食
咁你呢？你係咪出街都唔戴罩果d自私撚？

今日又蒲頭啦

我就一直都係話戴口罩減低傳播風險 你就一味叫人戴一世口罩又食飯都戴 做乜撚係都要將抗疫同政治掛鈎 邊度唔夠你講呢？你有講過野咩？

咱們黨做到了 !

140萬人中咗未

我咪話，驚個班縮返屋企，禁全屋足，咁咪包安全

你有自由隨時縮返屋企，但逼人係空曠地方戴口罩係你on9什至逼人戴口罩都係極on9

戴唔戴係我自由，縮唔縮係屋企都係你自由咁撚鐘意限乜限勿，移民北韓啦

小小國安法

就算佢唔限我都覺得戴個罩保障自己同身邊人 你唔驚中招就唔戴罩 咁身邊真係有人中左武廢 咁個疫情咪keep住有囉你呢個建議似想用人黎R條傳播鏈出黎

同埋垃圾政府無好嘅措施保障市民抗疫生活 打工仔都係要迫住返工 驚中招嘅人就要罷工？

又唔係sars mers 洗咩大驚小怪

要驚你自己驚飽佢

佢好過袁國勇
袁國勇到底都係攬政府的

無症狀其實一向都存在呢d cases.
但問題係全民檢測唔係一個effective的方法去搵佢地出來。

檢測，其實目的唔係真係要搵曬所有患者出來。而係想將個reproductive number降低細過1其實都okay.
其實係要計數，但相信全民驗唔會係一個最好的solution

又要幫政府維穩，又要忍唔住講真話

感染咋喎 好多人隱性 無驗 初期自癒
主要想講高傳染性嘅可能影響人數啫

唔係盲撐，抗疫我真係只信兩個人，一個金正恩，一個袁國勇

好多人受大陸同傳媒影響，希望「清零」

完全清零可以話可能性極低，唯一可能就係病毒消失

又有on9陳雲粉

又有on9泛粉

響完陳雲個朵有無覺得自己道德高地又升左一百層

咁捉哂黃屍去驗dna先

但班專家其實都係咁諗，所以先話一直要戴口罩。又話要罰唔肯驗既病人。

我醫學常識唔高，不過有病症者去檢測都應該

如果撇除個仆街正苦將資料送中 其實佢無講錯。

而且呢個世界 真係好多人不負責任

佢博被送武漢行下

我怕之後有啲人會拖到頂唔順先去睇醫生⋯⋯咁仲大鑊⋯⋯

下
之前又話無病徽都驗到有
宜家又話有病徽無人驗要強迫驗
幾時又返去無病徽都要強迫驗

佢吹太大
成日一時一樣

你講緊乜
無病徵都驗到有
同
有病徵要強迫驗
兩樣野有咩矛盾

無病徵都驗到有肺炎係事實
而有病徵要強迫驗係因為袁狗認為有病徵既人好多都唔驗好危險所以要強迫驗
好快佢又會話好多無病徵既人好大機會有肺炎要去強迫驗
明唔明解?

有時感覺佢哋係無計可施，唔淡定，唯有乜都講出嚟，大包圍，期望總有一招會中。

唔知青山派掌門幾時開live破中共毒蛇陣

露左底

你無可能逼人戴口罩戴足一世；作為平常人，你亦都唔會一有少少毛病就去睇醫生，否則一來做死醫生，同埋普通人邊有咁多錢成日睇醫生？

所以無得逼
呢啲疫症，根本要靠自己平時增強抵抗力去令自己唔好咁易中招
就算中招都可以自己好
大爆發醫療爆煲，都無辦法，唯有醫得幾多得幾多
講到尾，一開始由得個病毒傳遍全世界，之後做乜都係無補於事